岩岩屙左啲好黑既屎

點算 成世人未屙過黑色既屎 仲要係深黑色 黑到有少少反光果隻

究竟發生咩事

RIP

一係你內出血，啲血消化左就變黑色
如果你有食鐵質補充劑 呢個就正常嘅

冇圖

大腸癌

大腸癌 可以等死

GI bleeding
black stool

係咪好似芝麻糊咁？

如果你無食過任何深色食物，好似豬紅鴨血嗰啲，咁好大機會胃出血。我早排都係咁，就咁屙黑屎係初期，睇醫生食幾日藥修補返就無事

大腸癌，依家科技發達有得醫，唔洗驚，食標靶藥食兩年就好返，一個月大既50萬費用

補充番我琴晚食左泰國野 今朝食左餐蛋麵做早餐

但我岩岩屙果陣就無肚痛無其他症狀

唔係 有實體 但啲色就似

你提醒左我 我琴晚都有食芝麻糊

我睇左一兩日 睇下啲屎係點先

你自己google search black stool睇下似唔似

Thanks 岩岩驚左陣 希望真係因為食物

你真係好戇鳩 講野唔駛負責咁